一個人去沙灘係咪好毒

死毒撚

冇朋友

幾好呀，可以自己享受下寧靜

咁多人邊個得閒理你

我去過............跟住唔敢除衫晒太陽, 拿拿林搭車走

有冇隱蔽沙灘介紹下

On9 毒到

可以昅下仔 昅下女

一個人的樂趣

我都係一個人去沙灘

但我去親都係眾人焦點

可能係我大隻掛

知啦知啦

網絡問題
我都唔知打左咁多次

你著錯底褲去游泳，當然多人望

一個人去 冇locker 急尿點算 屙落堆沙到？

我成日都想一個人去，但諗到呢到就頭都大埋

我會帶個細嘅防水袋 去痾尿個時就將手機銀包放入去 「咩」住去 其他野就算真係俾人偷都無所謂 都係原本啲衫褲鞋襪
但係唔好真係咩住個防水袋落水
Btw 而幾日個天氣好正

依個月自己去左兩次曬太陽